是日唔靚午餐:墨西哥朱古力雞

汁嘅味道好微妙唔知點形容

咁細碟幾?錢

50

不了

WTF?!

50蚊包正餐，飲料，例湯同一塊蒜蓉包，算係咁